★搭地鐵見到邊款人要特別留意，寧願搭下一班？

廢老
孭住背囊的毒撚
拖巨喼的蝗
南亞

仲有冇？

你想等車等成世

見到你

但中招就一世

your name

笑咗

廢老孭背囊要特別留意，以前做倉見過一個咁款生物，short short地

對空氣唱歌的人

唔小心隻眼望到佢都會話你準備非禮嘅女人

咩料

有邊架車無毒撚？

痴線佬痴線婆

d人兩手Fing Fing比較安全

機場快綫

咁你可以唔洗出街
一街都係

咪傻啦 其他國家都有毒撚

講中左

等比人罰錢

望住你笑既南亞人

汗臭+狐臭撚

it狗

巴打你應該呢一世都唔洗再搭地鐵